[英文jj] have a nice day

have a nice day係夜晚用會唔會好怪

good night?

have a nice evening

好 我改下口先

利申零售業

have a nice dream